和理非搞得成罷工, 勇武派就唔洗衝, 如果搞罷工癱瘓到香港, 零死傷都可以成功

你搞罷工唔單止救你自己成家人, 仲救撚埋用緊鮮血爭取緊民主既果班人
成功爭取雙普選仲救撚埋全港750萬人
對地球貢獻度肯撚定大過你唔罷工

push

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！